Documento gerado sob autenticação Nº QZT.275.548.D35, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2809                  de  15/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°25506,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANILO CORTOZI BERTON (Siape: 1343331 ),  para
substituir    PAULO  DE  TARSO  ROTH  DALCIN  (Siape:  1251371  ),  Coordenador  do  PPG  em  Ciências
Pneumológicas,  Código  FUC,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  17/04/2016  a
23/04/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
